一定要帶鼓！

之前係外國買左隻號角，要帶出黎嗎

推

Push

帶